深夜gay post （求答）

如果有member，請問你地點識你既另一半?
好想有男朋友

都係app多架喇

利伸：單身狗

app識既 個個都係想扑野
我想拍拖呀

總有人唔係下下搵fun 既

小學已經識

好少 同依家都係即食…
俾人hurt過幾次 有d心淡

咁你好好彩
可惜我…唉

唔敢 第一次想留比另一半

我又何嘗唔係
諗住自己真係搵到喇，但係玩多兩玩就拜拜

我到依家仲係a0 個個flirt 完就冇
唉

巴打你幾多歲呀？

btw有時自己真係無意欲去識人⋯⋯

好想係現實生活識到仔

21歲 讀緊u

識到既都係直
唉 想拗彎佢地

重好後生 慢慢黎喇

我26 A1

有得揀 我想鍾意女
起碼易搵好多

岩呀

可惜改變唔到⋯⋯⋯

人越大越會諗未來 老左可能都係得自己孤零零

包隻鴨囉

巴打有冇興趣留tg

冇錢 窮L

可以呀

窮有窮玩

又呃撚含